山齊士準備轉會返意甲

山齊士在曼聯失去位置，現在有不少意甲球隊想斟介他返回意大利搵食。

山齊士不想再留在曼聯浪費時間，他已經準備好離隊，重返意甲聯賽。

AC米蘭、拿玻里及祖雲達斯都有興趣引入他，羅馬也傳過想借走這位智利球星，現時仍然在等待曼聯和各球會商討可能性。()

當日既魔性澎拜

全能到仆街

邊條水魚肯出咁高人工請個全能到仆街嘅球員？

演技亦全能到仆街

曼聯

挽留